溫莎水療有野玩嗎？

溫莎水療有野玩嗎？有巴打試過嗎？